其實中國d女好慘

比人中出即飛, 感情又付出左, 唉
仆街邊個發明錢出黎

正

g 虫